連登仔係咪睇唔起華記正能量先?

世紀21 居然冇人去睇下樓價有冇跌
對你地好失望

可能唔知關事
利申：我都唔知

居然冇人去探佢